login : grafana_user
mdp : grafana_password

token : U4aKsM2g--4ErLYSAPVmJ0Bg3GiInFHTW8R4YZzfdgazr_vaC8__X8lm_m2gf1DOERQWlIMO8PL5uDB5Q0g3WQ==

TSDB: timeseries database : bdd configurées pour prendre des données avec un certain intervale de temps.  Elle va se remplir progressivement ets se vider progressivement quand elle est pleine.

Modifier le telegraf.conf, ajouter le token ligne 846, et check organization & bucket
data -> tokens -> generate token
Localhost 8086 : telegraf/(influxdb : port 8086)/ (Grafana, port 3000)

requettes prometheus :

container_memory_usage_bytes
sum(container_memory_usage_bytes)

rate: calcul augmentation en fonction du temps
rate(container_memory_usage_bytes[15m])

sum by (name)(container_memory_usage_bytes)

sum by (name)(container_memory_usage_bytes{image != ""})